連登仔 肯認自己其實只係口頭上不割席未?

成日強調不割席不分化不篤灰 但睇下你地現實所做既行為
完完全全係做緊割席 分化 同篤灰

每次一有咩事 第一樣野發生就係將個波拋比對家 話係人地做
大隻就話係鬼係狗 刺殺唔死又話係做戲
有冇諗過香港點解咁多gym room?
有冇諗過其實好多香港人都會健身?
有冇諗過香港人有幾多人真係試過殺人同行刺?
你地一言一行其實全部就係做緊割席

你話我分化又好 點都好
老豆搵仔可信性夠高啦掛?
夠唔夠資格做你地既「同路人」啊?
結果呢? 你地又話佢係大台話佢係熱狗
到底有共同目標既人同組織算唔算「同路人」?
咁唔係正正做緊分化咩?

每次有野發生都問fcfc左未
不如我問下你地fc左自己既信念未?
前線唔同人員打生打死
換黎既係一句多謝黑警同捉鬼天師既各種「證據」

第一點想講既係 黑警可以撐咁耐係因為有人唔理好壞都支持佢地
再加埋每次有人做野你地都係話多謝黑警
咁前線呢?
淨係心中支持多謝?
有冇諗過佢地要面對既後果啊?
換個角度諗你自己次次做野支持率都去晒對面到咁仲有冇人想去做?

第二點就係 你地唔係黑警 唔洗幫佢地公佈埋證據
證據可以搵 可以收起 等贏左之後拎出黎清算用又好 拎出黎推返又好
唔係依家拎晒出黎 幫對家整死自己人
放到d證據周街都係同篤灰有咩分別?

其實預左篇野冇人會睇 不過打出黎個心舒服d
希望連登仔改變心態可以再次令更多抗爭者有返信心

祝 武運倡隆
全民武勇

嗯
核爆都唔割

好多人心態仲係相信法治
人權法可以解決一切
唔接受從根本上既改變

心底唔會割 對藍絲講可以係中共權鬥搵人做

最好推曬比大陸仔做最好

咁又點 係自己人咪救囉

根本無問題

口講核彈唔割
實際光速割蓆

藍屍就做到核爆都唔割了

好

藍絲巴既呢樣又學唔到
涼薄野就真係青出於藍

訓唔著......

Sorry，我完全唔信。大家冇睇過冷戰歷史，

樓主竟然咁敢質疑cctai

「突發」有手足失蹤

幫幫忙推推post，有手足失蹤

私了前
核爆都唔割！
私了後
一睇就知唔係手足黎

有人話割咩

其實話係鬼做等於割咩？
麻煩代入去行動者角度諗一諗，咁講係好定壞先

佢地如果唔係搞事係真心膠既話,
得罪講句，其實以為懷疑係邊個做=割，=污名化，
根本係頭腦混亂既人先會咁諗，我而家都仲懷疑緊之前守槍房條友係未真係有比人斬，如果真係有比人斬，係未示威者做我都有疑問，但如果真相大白係示威者做，唔代表到時我會割，咁簡單都唔明

會唔會係你諗多咗
你覺得人地割蓆 係你無安全感
唔好自亂陣腳啦

黑警毅進狗，全家不得好死落地獄返大灣

凌晨post你懂的
求真=割蓆
分化言論屌9人道德高地
自己就上左道德高地

樓主講緊你地口頭唔割
但所作所為全部割緊席
睇多次佢講乜先

等輸啦
有人做嘢就要割
勇武=鬼

認同

咁多證據顯示何妖單嘢係拍戲都要認係示威者做

呢排成日有啲指責po 標題都係：連登仔/香港人 肯認自己xxxx未 仲有有成幾千like 三毛力量真強
出面有人籌備緊大三罷啊 推下個啲po啦 出埋呢啲自命清高po 自己咪又係度割